今日生日，乞句生日快樂

人愈大，生日愈孤獨，求安慰

生日快樂

生日快樂

生日遇著農曆新年，個生日願望應該會加強威力

同日生日
但真係人愈大，愈孤獨.....
Btw, 生日快樂！

生日快樂呀

難得生日約班朋友玩嘛

生日快樂呀巴打